2017 Summer Intern 討論區 (8) 人人有offer

祝未搵到既可以盡快搵到
人人有工開

有冇人收到accenture interview?

0回音

有無巴絲in過教育局finance 大概會問咩

有無巴打試過，對方叫你整最低工資豁免，之後又唔出offer 比你

anyone got hx offer

engine yr3 仲未搵到intern 等收皮

試過拎完faculty endorsement letter, 之後縮短左

屌中X個UAT 叫Intern In過都知咩事 基本上有手有腳就請 講就講Intern 實情係搵廉價奴工做包裝紀念品呢D濕鳩Job 仲慘撚過做F&B 狗也不屌

利伸：In過 一出Offer即刻Reject左